{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포수호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 追加人数は入室できず、食べ物の中ではズワイガニ、甲殻類、ガンギエイなど臭いのきつい食べ物は持ち込みできません。 各階の廊下には電子レンジと浄水器が設置されていますが、2階には設置されていません。 夏のピークシーズンである鏡浦海水浴場の開場時期には、人数の追加費用として20,000ウォンが加算され、寝具の追加費用も20,000ウォンです。 オフシーズンにはお一人様10,000ウォンの追加料金があり、寝具の追加料金は10,000ウォンです。 親と一緒に同伴が可能な場合、4歳以下の児童1人は無料で宿泊でき、洗面用具、歯ブラシ、歯磨き粉も無料で提供されます。 無料Wi-Fiと駐車施設も提供されます。 客室はすべて禁煙で、ペットは入室不可であり、違反した場合は強制退室措置となる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで入室できますか？",
            "answer": "追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ物を持ち込むことはできませんか？",
            "answer": "臭いのきつい食べ物、例えばズワイガニ、甲殻類、ガンギエイなどは持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "各階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各階の廊下には電子レンジと浄水器が設置されていますが、2階には設置されていません。"
        },
        {
            "question": "夏のピークシーズンの場合、追加費用がありますか？",
            "answer": "夏のピークシーズンである鏡浦海水浴場の開場時期には、人数の追加費用として20,000ウォンが加算され、寝具の追加費用も20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "オフシーズンにはお一人様10,000ウォンの追加料金があり、寝具の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "親と一緒に同伴が可能な場合、子供の宿泊料金は何歳以下まで無料ですか？",
            "answer": "親と一緒に同伴が可能な場合、4歳以下の児童1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が無料で提供されますか？",
            "answer": "洗面用具、歯ブラシ、歯磨き粉が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。違反した場合は強制退室措置となる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 473
    }
}